［信不信由你］青少年經歷之分宴

原來而家有連登
太耐無上
早幾日係高登出過但俾人屌太悶又好想搵渠道發洩所以搵到過黎

唔知大家對小弟幾年前係高登出既故有無印象？
早幾晚訓唔著心血來潮突然好想鳩up下
其實係呢兩個月發生左件事
礙於唔想同任何身邊既人講所以想係到發洩下

簡單講下人物關係 我叫阿腳 有兩個係中學時期識 關係好好既女性朋友 一個叫阿影 一個叫小莉
如果七年前有睇過我係高登既故大概會記得我地係乜水
入正題

是咁的 上個月突然收到小莉既whatsapp
佢話約晒中學既舊同學出黎食韓燒
我心諗做乜鳩呢？ 接近三十歲重學人追韓星

問佢又無講原因 只係叫我同阿影一定要到
咁我亦都無多問就應約

再簡單講下我地近況 我係呢幾年自己開左間蚊型廣告公司 同高登仔過億時薪無得比 但都叫有d閒錢買左架車同準備買屋 有個好穩定既女友叫碧澄

小莉佢就做關於會計既野 但係因為係細公司重要身兼幾職做埋admin同hr 呢幾年都有個穩定既男友

阿影佢重係單身... 我都唔太知佢做緊乜 因為本身佢都係小康之家所以打份濕鳩hea工都唔憂 令我好撚提子

果日我因為收夜左 原先約七點半 我差唔多九點先到 一入到去已經覺得好撚大味
次次食完個身都好臭所以我唔太鐘意食 一入到去已經俾大堆舊同學圍屌 由於呢幾年都努力工作都好少約出黎 就算佢地有出我都無出 因為想花多d時間陪屋企人同女友

阿影：「有無搞錯呀屌你 再遲d吖」
我：「屌你似你有父幹咩 你養我咪準時囉」

跟住就聽到一把好熟識既聲講：「你兩個係咪想死 好日唔見就要迫我聽粗口 今晚係唔準講粗口」

我一望過去真係點滴在龜頭 係我中學既班主任

我：「老師好耐無見 你最近幾好嘛？ 幾時咬長糧？」
佢：「而家都係等炒架咋 聽人講你做左老闆 請唔請人？ 」
我：「點請得郁 都係賺份人工」

呢個時候肥影就講：「柒腳過黎坐 你條粉腸成日唔出現 今晚一定玩殘你 」
於是我同班主任寒暄左幾句就過去坐

我：「屌你乜你肥左咁撚多 好撚迫 可唔可以坐過少少？」
佢：「收皮啦仆街 你咪又係肥過中學果陣 好撚忙咩次次都唔出 講下講下都有幾年無見啦 唔講真係以為你死左 」
我：「做乜小莉無啦啦約咁撚多人 佢而家係邊？屌你睇啱左層樓準備入市 btw我地都變中佬中女 側邊全部都係年青人 」
佢：「屌你做乜咁心急想見佢 佢去左廁所 以前有位又唔上 你唔見佢條仔係到咩？」
我再望下真係見到佢男友都係到...

我無撚理肥影行左上前打招呼
係相有見過個樣 真人就無見過
淨係知佢叫阿山

我：「你好 我叫阿腳 」
阿山：「你好 我係阿山呀 小莉有提過你同阿影係佢中學果陣係佢既best friend」
我：「都算既 佢無乜朋友」
阿山：「佢行緊過黎啦 你地慢慢傾下啦」

突然覺得膊頭好寒 但又好熟識...
再回頭望就見到熟識既樣....
打扮成熟左 白色直間冷衫配高腰裙
長髮遮左一半耳仔 再紮條馬尾
唔駛批盪都白雪雪既面 黑眼圈深左少少
依舊係溫柔既一聲

阿腳 好耐無見啦

打到呢到先 有少少眼訓 如果今晚訓唔著會繼續出

推

竟然可以係有生之年見翻呢個故

啊腳返黎啦 好滾動
上個月先睇返你個故

腳巴以前我有追你啲故
夜媽媽碌連登見到［信不信由你］個開頭咁熟
再睇埋個名
以前中學雞衣家我都大學畢業了
別來無恙嗎你

而我已經耐到唔係好記得啲人物關係
好似係呀影小莉都鐘意你？有冇人可以簡介返

肥影好撚正
利申：重睇過幾次

腳巴
我仲記得你條仆街好撚蠢，人地做到咁出面都唔知
碧澄仲有冇返教會？

突然好想喊

利申睇果陣14 而家18

多謝你呀腳巴 肯寫你既中學生涯出黎

屌你老母柒腳好撚蠢呀

哇 屌你聽完你咁講更加覺得自己老
無穿無爛咁囉 以前阿影同小莉有鐘意過我既(好似係)
同埋做乜會有連登 可以講解下嘛

屌你細個唔知呀嘛
無返啦 日日開工邊有時間

唔駛叫個孫/曾孫燒俾你

嘩！屌！上個禮拜先睇完你個故估唔到你居然會再出

依位巴打應該同我差唔多年紀，正路我都大學畢業
仲記得嗰時追故share埋畀女神睇，一路追一路笑鳩腳巴

屌鳩你拎我過橋

估唔到咁多年後仲會見到腳巴

留名跟進

留名

真你你黎

留明

你個故真係經典 只能夠講依家啲故真係爛大街 唔明啲人咩口味
話時話耶西故有頭冇尾

好撚感動 見到腳巴 原來已經過左咁多年

Lm

原來暫時共你沒緣份

7年啦咩

估唔到仲見到腳巴開post

真係腳巴

腳巴
追故個陣仲係cd rom

其實無事無幹點會有故出
只係

小莉做左人妻了

今晚有時間再分享細節

屌你你條撚樣 真心記得你個鳩名
是咪同一個人

早幾日先重溫完

正

係呀又係我呀屌你 我都記得你個死人爛尾故

快撚啲打啦

好懷念 好耐冇見過腳巴

lm

過左咁多年 大把野比你寫文啦

文呢？

好懷念 個故陪住我讀書 而家都做緊野 終於睇得返

文呢

樓豬係咪又俾人發現左

好撚驚嚇 我以為有人重post舊故 原來係真人

唔好意思咁多位
因為臨近新年比較忙
出文

眼前既小莉比以前成熟左
可能呢幾年都無突登約出黎見 除左忙之外覺得有男友唔可以再好似以前咁成日單獨見面

我：「好撚耐無見 隻手重係咁寒」
小莉：「係你成日唔出黎聚餐咋嘛 又例遲」
我：「無計 你約咁急」

跟住佢就叫隔離讓一讓 好似以前中學咁坐我左手邊 肥影坐我右手邊

Miss：「你地三個真係幾好感情 隔咁多年都坐返以前個陣形」
我：「都係多得你啦 可惜而家係三條老柴 」
肥影：「你就老 我重好後生」
小莉：「咪係 重未夠三十架」

跟住就係被屌下轉移話題

坐左無耐小莉坐返去佢男友隔離
費事咁撚老尷

阿山：「你未俾野阿腳喎 乜你咁無記性架」
我：「有乜撚要俾我 」
跟住肥影用隻肥手係枱底係咁搣我

小莉：「阿腳你真係完全無變 你無睇FB咩？」
我：「日做夜做都好少睇啦 都無乜朋友 」
小莉：「我同阿山早果排去左京都大阪玩呀 」
我：「秋天去京都 條街好污糟 大阪果頭好似變左大陸第二個省咁 」
阿山：「你講野都幾搞笑 唔怪得小莉成日講以前中學啲野」
肥影：「講左啲乜」
阿山：「無呀 都係講你地陪佢玩 有一年元旦唱k好開心咁」

我個心真係沉左下

跟住阿山叫小莉拎啲手信俾我 我一野打開見到係個祈求金運既符

我：「哇屌 呢個好啱心水喎莉姐 多謝 」

肥影即時屌鳩我話：「以前我送俾你啲野又唔撚見你咁樣多謝我 」
我：「以前條電話繩打波跌左 你條友都幾撚小器 十鳩幾年前啲野都搵黎講 」
小莉：「一講返就好懷念以前返學既日子 而家做到隻積咁 」
我：「香港人有邊個唔撚係 」
肥影：「做撚左老闆講野都離晒地 收皮啦」
我：「你條撚樣咪重撚離地 著對鞋都貴過我全身」
小莉：「點似得我地死慳爛慳都為層樓 首期都未夠 」
阿山：「係囉 越睇越升得勁 準備同小莉係街邊訓睡袋算」
我：「算啦 終有一日大家都會儲撚到個首期 再唔係影姐叫你老豆打救下我地」
肥影：「屌你啦 係都幫左我先啦」

傾傾下突然小莉拎左個粉紅色既信封出黎 我成個嚇到出唔到聲

小莉：「頭先已經俾左阿影 到時大家早啲到 」
我無應佢 到肥影拍我先有反應

肥影：「喂 小莉同你講緊野呀...」
我：「恭喜晒 」
阿山：「多謝多謝 小莉話你鋤dee好勁 到時同你撚返幾鋪」
我：「好呀 希望賺返個人情俾你」

係果下我見到小莉只係笑左下 跟住就無乜講過野
就連肥影佢都係...

到散場果下由於阿山佢唔係住我地呢區 所以佢去左go back home by bus
我諗住自己去拎車果陣小莉同肥影依舊一齊叫：「阿腳/柒頭」
我成個心好亂... 好撚無厘頭咁就話：「大家唔怕坐我車不如去飲杯野 今晚我請」

佢兩個都呆左呆

小莉：「多謝老闆 」
肥影：「今晚飲撚窮你 」

至於果晚傾左啲乜就等我訓醒話你知

無咩好寫 要唔要寫我既廢青奮鬥史

我都好撚耐無上 不過有啲野真係唔想搵身邊既人傾

身邊既人唔知有連登

你以為佢地唔知姐 f5

阿腳講發達經歷記得你讀i大 到而家又車又樓

呢個故搞到我覺得小丑神個樣好似腳巴專利

而家睇番好想喊

中學睇完到依家出黎做左野幾年仲記得d劇情

小莉都結婚囉

腳巴

你之前個故我睇咗三次，仲因為個故狂煲鍊金術

OK 照殺 慢慢岀

啊 文啊

醒未 出文啦屌

屌鳩你！腳仔！
我琴日搭搭雨地鐵就諗起你
因為我宜家都唔多追故
都四五年喇唉 好感觸
諗返起第一個追既故就係你！
之前成日你舊登召喚你出黎！
都成幾個post
好感動你返左黎

死仆街臭腳

屌 人妻

係青春嘅回憶

屌 中學睇你個故睇到畢業畢撚左幾年都未完
今次唔好斷尾呀

屌！！
你終於都返嚟
等左你好耐

留名，好耐之前一晚追曬個故。

有興趣追落去，但可唔可以出快少少

真係有種時光飛逝既感覺

加速

有文未

F5

屌

f5已爆

Pish

每日一推

好懷念腳巴個故，竟然會見得返再出文

文呢！

做咩爛尾

支持

用五十年溶化你 成就 金禧一吻

我最愛既一首歌

上兩個禮拜先重睇完，睇左幾次
估唔到仲有得睇

樓豬！ 你個故幾年前記到宜家呀！肥影

原來已經咁多年啦

年三十晚一推

係咪無文架啦

臭腳

出文

訓醒未

訓左好撚多日都未醒，唔通

屌 次次聽煉金術都會諗起你

臭腳起身啦

一早起身睇下有咩故
點知見到腳巴
仲要得幾篇文
Btw 記得睇到啊影比首鍊金術比你聽
真係sad到仆街

呢覺訓左好撚耐

陣間出 各位撚頭新年快樂

訓醒喇柒腳

我以為你唔出la

腳巴！！！！
估唔到有生之年見到你出post
真係有啲感觸

感動完又係屌樓豬既時候

7年啦屌..
當年中學上堂睇live...
依家電話都換左三部
睇黎我都老了

嘩屌腳巴顯靈
以前睇你故仲係cd rom估唔到有幸見番你上水
腳巴你個故係我睇過咁多故最撚好睇既

btw文呢屌你

快撚D

柒腳又出現返

你個故係我係高登睇過最有印象既愛情故

Btw小莉做會計笑撚左

屌啦星轉頭轉幾耐呀 唔好又成個禮拜先出呀屌你

唉屌玩嘢啊你。

屌 終於瞓醒

好似樓上巴打話齋 一聽煉金術都會諗起你個故
我都想有個肥影塞首煉金術我聽

腳巴

文呢大哥

個post沉到

上水未

因為柒腳唔出文

屌我記得你，個故重睇左幾次
依家都final year了

腳哥

腳哥又潛左

又潛左

屌啦星

好波

下次再上水時間係肥影結婚,請耐心等候

文呢...................

又沉 屌

腳巴
以前係高登睇你篇故 原來咁就過左7年了
時間過得真係快
係連登見返你 好感慨

腳巴唔好爛尾

臭腳死左去邊

仆你個街又呃鳩我哋

樓豬真是好波，比個假希望fake鳩晒大家

唉，冇新文睇
四五年前睇過個故
腳巴講過話要比屋企人舒舒服服
小莉又話過要搵個對佢好既人，煲湯比佢飲
依家都就做到啦，加油

原來你講最鐘意果個你就係佢...

死臭腳

仲以為有文屌

頂你我一月見到你篇文好驚喜，點知等到3月尾都未出
係咪肥影結左婚呀

無知一問 樓主以前個故叫咩名

［信不信由你］青少年經歷

屌呀

文呢屌

好耐無見la 啊腳

腳巴死撚左？

屌 連夜追完呢個故
追返post先發覺樓豬潛撚咗

腳巴轉個頭都轉咁撚耐

訓埋未呀柒腳

唉，好懷念，個故咁快就過左咁多年 ，以為阿腳會同阿影一齊添

1001都未上水

1001

推到1001

腳巴 係時候上水喇
屌你真係中學睇到大學 好撚感觸
給我一團熊火試煉我

原來已經7年 果陣我有介紹中學d女同學一齊睇架

屌你滿心歡喜諗住有文睇真係好耐喇屌

潛撚左落地核 我仲係到期待緊

想問佢係咪死左

咁多位我又潛左咁耐
盡情屌我啦 因為呢幾個月比較忙
同埋終於成功上車 算係對自己同女友有個交代

其實一路都夠錢俾首期 成日想睇定啲先 諗諗下自住都係買啦
反正供得唔吃力 同埋見到呢啲時勢唔想買堆一手劏房
所以買左間五年樓齡既三房 雖然唔係地鐵沿線但係都唔算係大西北地區
簽按揭果陣真係手都震撚埋 要做三十年債仔
但係都係新辣招前買到 又未加息 算係幾好彩

出文先

佢地一上車就全部坐晒後排 當撚左我係UBER司機
我係著車果陣就屌：「有無搞撚錯呀屌你地 而家好日唔見都咁鳩 當我司機咩 」
小莉：「開車啦司機 陣間俾啲TIPS你」
肥影：「柒頭揸你就揸啦 麻撚煩煩咁」
我：「屌 咁去邊到？ LKF？ TST？」

小莉：「唔去LKF啦 費事阿山佢亂諗 你知啦男人都唔鐘意女朋友去」
我：「知啦人妻 咁去諾士佛台」
跟住就去TST

一開左車肥影就咦咦哦哦
肥影：「唔係咁專制呀？ 去邊都要管 結左婚重得了既 」
小莉：「唔係管既 費事佢亂諗啦 始終大家都要啲安全感」
肥影：「都就結婚囉 重係小學雞拍拖咩 就係你成日縱壞啲人 柒腳如果係你你會點 」
我：「係我既話老實講就無咩野既 有人唔俾去就會好撚想去 有人你請佢去都唔撚去 例如小莉 」
小莉：「唔係個個都咁大方架嘛 佢個人無咩野係差啲自信心」
我：「咁又唔撚得喎 男人企出黎真係要適當地舢板充炮艇 唔係點搵食」
肥影：「知你識搵食啦屌 專心揸車啦 唔想同你一齊死 」
我：「屌你 你條仆街真係無句好口 不過好懷念 」
小莉佢係到報到無理我地

泊好車之後我地去左間有水煙食既BAR坐低
小莉：「不如叫黎試下 啲同事話無害無尼古丁 甜甜地咁」
我：「你地鐘意 不過你條撚樣真係老實不客氣 」
肥影：「駛得你幾多錢呀 」
跟住肥影即刻叫晒小食同水煙 重叫多幾杯酒

小莉：「話時話阿腳你又會無啦啦走去開公司既 唔驚失敗好難搵工咩」
我：「唔撚想成世幫人賺 雖然都十五十六左好耐」
肥影：「睇死你都係你條女支持先敢啦 」
我：「都係既 佢都覺襯後生試下 衰左大不了咪轉行 不過你條撚頭真係好醒 咁都知 」
小莉：「你女友真係好 如果係我我未必贊成 始終有風險」
我：「有陣時際遇呢啲野好撚難講既 屎忽撞撚左條大黑撚返黎 」

啲野飲野食一到齊肥影就舉起隻杯發撚晒癲咁叫：「祝小莉做準人妻 柒腳大展鴻圖 飲杯 」

小莉：「多謝 不過今晚齊人重值得慶祝 特別係你呀阿腳 好耐無見 」
我：「我都好耐無見你兩個柒頭 準人妻飲杯 」
肥影：「好掛住你地呀真係 成日返工都無人陪我 個個都拍拖」
小莉：「你唔要咋嘛 大把人追」
肥影：「而家都咁多年講都無所謂啦 鬼叫以前傻鳩左鐘意過柒腳咩」

小莉即刻紅都面晒

小莉：「我....我...」

小莉佢之後想講乜就下次出文先講啦屌你
多謝大家見我潛到入地核都照推 多謝支持

食屎喇 臭腳 終於蒲頭。d回憶返晒黎

嘩不枉我推左咁多次 奇蹟呀

屌屌屌屌屌你屌屌屌屌你
屌你老味臭腳仔臭腳仔

有文真係好感動

好感動 估唔到柒腳上番水

新人留名

肯上水就咪撚再深潛呀

一見你有文 又3個齊人飲野就好想喊

冇同任何一個一齊到先係最好, 咁樣3個既友情先會長久

BTW 留名半年後先有文,再見

層樓3房又唔係大西北 應該唔平 腳巴有料啵

香港無樓會平啦屌 8M左右

睇下呢幾日有無時間再出

要再出嗽

新讀者 留咗幾個月名 諗住一次過睇
點知 ...
恭喜樓主做業主先

睇下架咋, 唔係出架 腳巴有力都留番同女朋友係新屋啪啪啪

係咪又要等你條柒腳半年
不過你個故真係好深刻
頑石哪天變黃金 我可以等

可能女朋友唔比腳巴出野

柒腳

屌又黎 半年一篇

好可惜

望到個標題就入咗黎先
原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯
頑石哪天變黃金 我可以等

又等半年
我可以等

有文啦我見證到神蹟

每年一篇

出文未

係你
屌
之前為左你個故
先申請ac

當年都係中學雞
轉下眼就咁多年

肯出文未屌你腳巴

嘩 巴打係係舊登個故我成日睇
煉金術

樓主呢？

中學睇到大學畢業

Same

仲未有文

keep住推

果陣仲係中學...依家大學Grad埋出黎做野了...

😼

仲無冇文

本身見到8個月前心諗冇死啦
點知一開個追故mode
得幾篇

哇屌 有生之年系列

推到腳巴小朋友出世先番黎打文

好福氣d
仔都生埋
都未有文

死柒腳出文呀屌

lm.

3個月入黎一次都冇一篇

無睇過LM 有陣MK味 正呀

睇完你就唔會話MK 只會話腳巴傻仔

嘩屌 而家先見到
竟然可以見到績集
由中學睇到而家final year 係我第一個追既故呀
上返水啦

最愛當年嘅肥影

幾個月後都係1粒字都無

每半年，出一次文

估唔到重有人推緊

多謝咁多位支持
因為自己出左黎做唔同以前返工
日日收工都好撚攰 揸揸下車都想訓著果種
屎忽痕睇返原來放左一年飛機
夠環遊世界了

今晚失眠 即出
講返小莉想講乜先

小莉：「我...我...我以前都有鐘意過你架阿腳... 」
我：「以前真心唔知...」
肥影：「收皮啦屌 盒仔佢地個個都知呀 人地講你唔信咋嘛仆街 成日以為人地係到玩 」

我都費鳩事理佢 果晚係咁溝酒飲

大家一路傾返以前同而家既近況 飲下食下肥影直頭傻左咁係咁追酒飲 係咁吹自己係外國留學訓練有素點點點咁 到最後不省人事

當然佢有灌我 我扮撚晒野話鐘意飲凍酒
成個杯塞滿冰先加酒 等啲冰溶晒去溝稀佢
而小莉都有啲醉 係咁咦咦哦哦咁
女人發酒癲真係好恐怖 嘈撚到隔離係咁望住...

我飲左酒就唔敢揸車返去 都係叫盒仔幫我揸返我屋企
條撚樣1take棍波就成日屌我廢要考兩次
佢見到小莉同肥影就話：「哇 搞乜鳩飲到咁醉 好耐無見呀小莉 阿影應該聽唔到就由佢啦 」
小莉：「係呀盒哥 好耐無見 我做人妻啦 」

我即刻同盒仔打眼色
盒仔：「哇屌小莉好醉下喎 」
我：「係囉 自己屎酒重同肥影癲 你睇清楚佢塊面紅撚到不似人形 」

雖然小莉無訓同嘔 但係由著車到落車小莉都保持住 呢個樣 係咁微笑
好似中風唔識郁咁

幾個人送完肥影返去之後盒仔直接泊架車係車場就行返自己屋企 因為我地三個都住得算近
盒仔：「鳩腳你送小莉返去啦 我行返屋企就得 反正你地咁耐無見」

點知小莉突然由中風樣大聲鳩叫：「好呀 拜拜盒仔 」
我：「莉姐你醉啦 我送你返去啦」
小莉：「我無醉呀呀呀呀 」
盒仔：「明既 你係酒筲箕呀嘛」

跟住盒仔露出一個 同 就走左...

怕食字出住先

屌終於有文，出完今次又要一年後見

繼續

我送小莉返屋企果陣行返佢屋企樓下果條路果陣突然有啲感觸...原來咁多年無行過呢條路...
因為佢唔係我女友 所以唔會送佢返屋企...

小莉搖搖擺擺咁推我同單手㩒住我膊頭咁講：「講 你有幾耐無送過我返屋企」
我即刻俾佢拋窒 做乜撚野飲醉酒既佢會有咁大壓迫感既

我；「我諗一兩千日都有架啦 屌你行穩呀 陣間仆街整親就做唔到靚人妻呀」
佢：「你有覺得我靚咩 點解我要做人妻先靚？」
我：「中學到而家都好靚 屌你做乜鳩好似審犯咁 忍下唔爆你就咁撚串 」
佢：「俾你罵得耐啦... 我而家要罵返夠本 咁耐唔搵我 」
我：「好好好 隨便屌埋黎屌」

跟住就龜速咁行返去 十五分鐘既路程果晚行左個幾鐘
小莉行行下做左相信每個男人都會好鐘意既動作
就係咬住條橡筋紮辮

佢：「做乜眼甘甘望住我 你...你想點...？」
我：「無 覺得你唔同左好多...」
佢：「你都係 變得冷淡左... 拍拖都可以約出黎食飯掛」
我：「今晚你先話你條仔小器 我又有拍拖重單獨出黎咩」
佢：「咁可以叫阿影盒仔佢地出黎聚餐架嘛 你根本就係避我同阿影 」

屌你講講下就喊埋出黎

我：「而家我好少紙巾係身 多數放係車 不過算啦無人睇到」
佢：「真係好嬲你呀 咁多年都無搵我地 次次出黎都話唔得閒 再唔係就等到完場果陣先黎
你今晚都唔黎我一世都嬲死你呀」
我：「你派帖我點會唔黎 咪喊啦屌」
佢：「咪扮野 你鬼知我會派帖」

我心諗屌你又醉唔晒喎 但係佢又同平時唔同
唔通呢幾年真係變咁多

佢：「唔出聲即係俾我講中左 咪以為我醉呀 我繼續飲多幾jar都得呀」
我屌

我：「講開又講你做乜咁突然要結婚既 有左？」
想換下話題 唔想被屌

佢：「都有好幾年 我又差唔多三十都係時候啦」
我：「都係既... 陣間散左就大撚鑊 而家咁多妹妹仔」
佢：「哼 我知自己老啦得未呀 皮膚乾到好似旱災咁」
我：「咁我又無咁講過 得你條仔先知」
佢：「老實同你講同阿山一齊都有人追我 我完全無理佢地 所以我唔擔心佢會唔要我」
我：「哇屌夜媽媽都中撚左太陽拳 」
佢：「咁你呢？你幾時同你女友結婚？好似叫碧澄？」
我：「咁撚好記既你 見過幾次就記得個名」
佢：「緊係記得 重讀緊書果陣我第一次見佢就覺得佢唔錯 好白 」
我：「咁又無你咁白 你贏晒全香港」
佢：「有用咩？我同阿影都輸左俾佢...」
我：「又講乜呀... 你真係醉啦... 快啲返去啦」
佢：「醉你條命 我係都唔走 」

又喊

出住先

再出

見佢情緒咁高漲我同佢就行去附近球場到傾計
我驚佢發癲咁鳩叫會俾警犬拉

佢一路行一路口up up果陣阿山打黎 點知佢熄埋電話

我：「屌 玩咁大 俾佢撞到我同你兩三點重單獨一齊真係婚都唔駛結」
佢：「我地又無野 今晚我要發洩返咁多年既氣出黎 唔係得阿影先識發脾氣 我都識架 」
我：「肥影成個肉體有一半都係脾氣製成 你同佢比好撚難比喎 」
佢：「咁我同阿影同你女友邊個靚啲 」

果下我心諗又點呀屌你
係咁問邊個靚 屌 三個都接近三十既老柴有乜撚好比
雖然好撚憎泡狗但係twice既sana同mina就好正啦屌

我：「肯定係碧澄 我信自己眼光」
佢：「知啦 知你女友最好啦得未呀？ 我地無佢一半咁好呀 」
我：「又係你要問 答你都唔得」
佢：「唔要再聽呀呀呀」

又尖叫 佢把雞仔聲真係好煩

我：「發夠癲未 你坐係到冷靜下」
佢：「未呀未呀未呀」
我：「一係我去OK買支茶俾你解下酒 」

我轉身走果陣佢突然捉住我手掌話：「我要熱維他奶 」

我：「知啦屌 可唔可以縮手？男女授受不親」
佢：「友誼之手咋 你咪亂諗」

跟住佢就捉住我手掌一齊入OK

揀左好耐都搵唔到玻璃樽裝既熱維他奶
耐無買黎飲都唔覺 為左提神迫自己飲好憎飲既咖啡

佢：「無玻璃樽裝飲住紙包先囉」
我：「唯有係咁啦屌 係咪個暖櫃太晒地方呀屌 咁好飲既野都會無得賣既」
佢：「算啦 將就下 同你飲就得」

有啲眼訓 聽日睇下有無機會再出
多謝支持

以前中學冇acc追到而家
終於再出文

有生之年

係文呀

腳巴 想不到

下年見

竟然有文

終於有文

屌 腳巴我係舊登都有睇。。。
可唔可以講下你近況

我２字頭似由內心開始枯爛咁，近排有一份比較體面既寫字樓工但試用期未完就自己走左，本身自己無目標無夢想無諗過拍拖，連返工意慾都冇廢青一名
最近連想運動出街既心情都無，我唔知點樣振作自己

"第二千三百九十四日，收到了第一封我愛你的信" 腳巴你係咪有繼續寫 ?

有文啦屌
無文咁耐，都冇比人屌屎忽
係得樓主做到

我叫普普通通啦 買左樓裝修緊同有部車囉
比上不足比下有餘 應該下年做老襯

你講既情況我無試過所以唔知
但係我極限係只會休息兩日 多過兩日會不安同埋周身唔聚財 始終我都係收入唔穩定同覺得要有啲野做

由頭到尾有冇諗過有機會可以同小莉/影一齊?
比你番去果時簡多次, 你會點簡?

今日返住工追晒巴打既文(包括以前高登打既)
好認同你話出左黎做野真係去唔返以前中學咁開心
好懷念

終於比我等到文喇

好似無肥影消息咁
小莉同腳巴都各自展開人生新一頁

肥影佢重係好大唔透
同埋之前話佢老豆因為金融海嘯而叫佢返黎香港讀
呢兩年股樓市爆升 佢屋企亦都肉莖重生
我諗佢既零用係佢既月薪三倍左右

同埋佢條件太好根本都無乜人襯得起佢
要過佢老豆果關都幾撚難下

居然有文

盒仔結婚未?

Cls 追左七八年都有
竟然有文喎臭腳

hunter hunter

故唔到有文

魯芬

正
有文

係咪又要等多一年 快撚啲出呀臭腳

原來腳巴出番故

以前係高登追live架

其實我覺得小莉同肥影 會有時重新睇返腳巴打既文

腳巴你根本一直逃避自己鍾意小莉，又怕傷害阿影。。。。

你而家咁樣每隔一段時間打篇文出黎，自欺欺人諗住等三個人用一個"現實"謊言去掩蓋一個又一個大話,你以為小莉結完婚和，你同碧澄買樓準備結婚一個又一個遺背自己想做既野，呃自己過左一段時間就無野，係唔會如你所願，你白痴以為各自展開人生新一頁就無事，想Move on？好難

呢個念頭將會係伴隨你一生的詛咒，到頭來你心入面同小莉都有條拔不走的刺係度，你同小莉各自間的婚姻都唔會美滿，因為你地已經影響到對方的一生。

我從你文字行裡間察覺你有後悔，點解同小莉結婚生仔新郎唔係你，因為你仲記得小莉，曾經係中學同你講既未來願望，你一直靠搵小莉肥影之外既第三者碧澄想去取替，咁樣對你現在未婚妻女朋友碧澄公平咩？

上面幾十字，有反覆思量打唔打出黎，但真忍唔住忽視你想呃自己的假像，最後想屌醒你將會錯過真正的真愛。而不是用"你同小莉都各自有新對像結婚，所以要踏出人生新一頁"呃自己的大話，去傷害身邊既人。

小莉而家仲係咪白白淨無性病 斯斯文文著住校裙

上面諗到太偏激，原來你係想比最好的祝福對方，咁先係愛

見你個小撚頭俾咁多心機打咁多字等我覆下你先

雖然未完但係可以講下 小莉佢上年結完婚就去左北海道新婚旅行
見佢sent出黎既相亦都相當幸福
其實到而家我覺得可以結婚既對象都只係而家個女友碧澄
雖然事隔咁多年我無問小莉/肥影佢地
但係我覺得佢地係鐘意佢地想像中既我 唔係現實而家呢個我
呢啲真係網上世界先會同唔識既人講咁多
除左感情之外碧澄俾左好多支持我 好似我之前收緊一份唔差既人工
我自己都十五十六辭唔辭職好既時候碧澄大力支持我趁後生試
如果換轉係小莉既話佢一定唔會贊成 肥影既話睬我都廢鳩事
所以大家既FF對象一定係最美好

不過我亦都認同呢段青少年經歷都真係好似詛咒咁
好似上個禮拜咁訓唔著就會諗返起以前...
未必有咁多時間出到文
小莉結婚果日我送左對重大過佢老爺奶奶老豆老母既龍鳳鈪俾佢兩公婆

雖然碧澄係好大方 但係都嬲鳩左成日

而家係著偽韓狗既高腰窄裙

我由中學追到而家，睇既時間耐左，好似變左段回憶咁代入左角色好有感情。雖然你故事開頭已經講明爛尾，仲有你同碧澄個我和耶西 又寫寫下爛尾。

我心目中有個理想係你同小莉最後結婚成為一對佳人，但現實並非如我所願，你既經歷令到我最近食唔安訓唔落，投入左角色有一丁點心同感受。要搵朋友前輩開解我，雖然唔開心，至少我今次係你經歷入面學到野，要學識放下，世界唔係你愛我愛就可以一齊（有點失望難以接受）。
下面內容在同朋友傾廿歲先來的青春期煩惱同愛情問題，飲酒醉醉地途中諗到會有矛盾同跳脫

一小部份，唔知點解好似同情咗你，想維繫一段同異性＂純友誼＂關係，唔想破壞好朋友x好姊妹（但事實證明係無，尤其你同兩位小莉肥影係中學個時，早就互相都有好感）

朋友a就話你未夠愛小莉，所以無進一步。

朋友b叫我冷靜地抽離睇，難聽地講你唔係負責任既男人，唔肯早拒絕兩位對你心儀的女仔。你害怕去處理感情問題逃避左咁多年，但中學到大專個時二字頭邊識諗咁多。當時情況，同碧澄起埋一齊好似順道巧合之下可以有藉口繼續避開問題。

我自己諗派貼個晚後的小聚，你送小莉返屋企段路，而佢肯比你送仲要表面上係鬧你，小莉應該心入面準備好，只要你肯開口講出多年未講的一句說話，結果會不同。（呢度對阿山/碧澄唔公平，太自私居然希望會咁樣發生）

事實你仍然維持原況，亦都興幸你冇真係出軌，做對唔住碧澄既事。愛情真係好奇妙永遠會有突如奇來既事出現。上面見到碧澄對你咁好，默默背後支持你。（但都係忍唔住想講，點解遲來先上岸 我唔明 ）

你自己都講你訓唔著諗件事，我心情唔知點解去到依度好矛盾。。。
一方面係想祝福你同小莉由中學開始既青梅竹馬PUPPY LOVE，可以有情人終成眷屬婚姻美滿； 另一面就現實上，替小莉感到高興，出現一位愛她的男士，唔知係咪best man(阿山 食屎啦)遇上小莉。

屌屌屌小莉肥影好可憐，由細個鍾意錯你，到二十幾歲仍然對你抱有期望又唔係屋企人反對同經濟原因（肥影係度打個問號先 肥影條件好到連你都覺得自卑），到近排就快踏入三字頭，真係要結婚啦。你先黎後悔（呢句可能唔岩你聽）。我無忽視你個段準備踏出來社會時間，你女朋友碧澄對你的支持，關係感覺和重要性。

但但但但小莉＆肥影＆你真係真係好似由細識到大，個種感情複雜到包含曬摯友曖昧愛情道不明理不清。

我好自私講咁長，最後只係希望自己釋懷到你既故事。

上面位巴打真係好撚有心機去剖白我既內心世界
唔quote費事太長食字

送小莉段路果段時間我會聽日打出黎(好似係)
你其實講啱一半 我既gay友盒仔都會耐唔耐拎黎講
對小莉同肥影既感覺唔知點解硬係無男女朋友果種感覺
反而對碧澄係有

送小莉返屋企果陣真係講左好多野
首先佢同巴打你都有同樣既疑問 點解我識碧澄咁短時間會勝過同佢地相處既十幾年？
同埋講阿山點追佢 買唔到樓 生活壓力等等
佢亦都有講ff同佢求婚果個係我唔係阿山個情況會點
搞到我都好撚老尷

以前中學三人行果陣我無諗過會發生咩野男女關係
只係大家一齊返學放學 小息鳩hea就覺得又一日啦咁樣
唔會想點樣改變 直到肥影突然去英國留學先知原來一直以黎佢地都對一個咁普通咁平凡既我會有感覺

講返而家 雖然有追post都應該有睇我以前既事
但係我諗update埋今次呢段往事應該唔會再有青少年經歷可以同大家分享
本身以為往事早係我係高登出完文果陣已經化灰
呢幾年為左工作都好撚搏命 無晒朋友咁滯
但係一次婚禮前聚會同婚禮又勾起晒以前既回憶
係小莉個婚禮到影大合照之前我忍唔撚住一野打撚左落阿山條撚到話：「今晚記得好好服侍小莉 」
跟住俾肥影怒摑我幾巴同代我向阿山小莉道歉話我呢隻畜牲飲大左講啲九唔搭八既野

小莉塊面雖然紅晒同笑到流眼淚
我睇得出佢係開心既
反而肥影開心到好似自己嫁女咁攬住小莉係到喊

希望佢地唔知有連登 唔係會知道我又係到鳩up

咁你快D出文啦

好開心見到你個撚頭仲有update
成日半年先出文
之前又爛尾，又失蹤幾年

坦白講，上左高登咁耐，睇過既故唔多，更加深刻既故更少

而腳巴既故一直都記得
當年睇仲係中學雞，一路睇一路心諗，點解身邊無咁既同學同埋經歷

到而加大學都讀撚完，做緊野，而加先知小莉人妻都做埋，你條仆街做埋老闆

個故好似陪住我成長咁

Btw 幾時出番耶西個故

諗起你同肥影去食雪榚。一野隊落個鼻到

腳巴 我好想見你同小莉一面聽你地把聲親口同我講"小朋友你應該要學識放低" 拍下我個頭 你地經歷好貼地，那怕我琴晚打完上面咁長，好難一時間接受到，我個心仍然為你地痛緊

老友我把聲好撚難聽架喎
其實唔止男女關係 做人不嬲都要睇開啲架啦
我覺得到我地三個都結晒婚有各自家庭
大家先會真正釋懷
有時候同肥影單獨出街都會俾人誤會我地拍拖
反而對上一次單獨見小莉就係上年送佢返屋企果次
我諗都係最後一次

以前既青少年經歷我有講過最鐘意既人唔會結婚
永遠得唔到先係最好

野係做唔哂 多d搵朋友啦

btw盒仔，鴨蛋近況係點

屌佢地買左switch係咁叫我一齊買黎玩芒亨
盒仔個女友好撚開通由鳩佢係咁打機
鴨蛋重係單身 不過佢寫apps賺外快都有啲成績咁

佢地有無撩鳩你下年打aoe4 ?

仲有肥兔點呀？

引到腳巴上水

繼續做聽眾

令人動心只得那次

睇到呢個po一晚追番晒故 肥影

阿腳 好耐無見啦

媽呀 d回憶翻曬黎

樓上打好長篇文個位巴打係咪痴左線，可以投入到咁

問題係佢自己睇完篇文就當識人真人咁
係咁ff話人錯

樓上你話得我岩既 我唔否認 此終我只係個外人
追得太耐 有感情over咗 呢幾日時間，放低左個人開朗翻

果陣追live
但而家已經唔記得曬d 劇情
淨係記得幾個人名
原來人名特別真係會入腦d
唔係d 人名都唔記得我睇過呢個故
腳巴好波，事業有成喇

當年太細個 冇追live 而家我19歲 睇番腳巴既新文 真係好撚感觸 好想喊

f5

屌啊 點解而家先見到呢個post
最後一次見腳巴係 2014年你係高登講話想出post籌錢/資源比班學生
當年追你post都係岩岩入左大學無耐 時光過得好快

又要等半年先有新文

仲有文

衰撚過富奸

明年再出？

原來共你沒緣份

我上次追你故應該係我中三 中四，巴打你個故當時inspire到我 多謝你比依份回憶我

等到就黎2018

突然又已一年

Agger

等到差d唔記得自己留過名

估唔到有生之年仲見到有文出

聖誕個陣先重睇多次青少年經歷個故

留名 之前有追晒

肯出文未啊???腳巴 由中學追故到宜家 最深刻就係你同食野唔走青巴打個故

以為睇一年前既文冇死啦 果然腳巴都係死性不改
Btw,肥影始終仲係自己一個人

都係冇文？
估唔到咁快就過咗8年...

push

推

最近睇埋新蒲崗之虎巴打寫嘅兵仔的故事
都係好好睇 都係八年前 當年嘅講故台到底有幾正

阿紫,我老母話我有未婚妻

Push

重睇完多次個故番黎都係仲未有消息

又推返上黎

始終想睇埋小莉個婚事

但係冇咗影

阿腳你條仆街去左邊 係咪要我地好似肥影咁meet鳩你先番黎

當年有份追故 而家睇返真係好感觸
究竟我睇到結局未 :~

肥影見字麻煩閹鳩左鳩腳
富奸

鋪aoc打左十年

個post成年都仲有人推緊

去撚左邊阿閪腳

係紙言又翻煲一次。次次睇都會流馬尿

聖誕又到，阿腳係咪又同小莉去睇燈飾

阿腳去左邊

又推下先

原來個post兩年了

仆街仔返黎未

p